到底我本人呢首mv個劇情係講緊乜

男主角個故事路線係點?